有無人真係背咗廉頗藺相如列傳

其他都勉強記倒,係呢篇好撚難背下,係咪要博佢唔出呢篇

背咗長恨歌未

背桃花源記啦

滕王閣序

睇band1學校的筆記，背重點

當年呢課書係我主力。十年已過, 內容已經完全忘記。

宋定伯捉鬼先九唔撚搭八

狗衝去上呀欣師嘅範文班啦

請不要質疑YY

當年考文學 成三十篇

淨係背要引用既